「敵人在變你不變」講到口臭， 臥底便衣 >>單獨行動（快閃撚） ， 團結聚人>>臥底便衣

萬物皆相生相剋， 聚齊人先好表演，

到時候就輪到臥底便衣要考慮要唔要表露身份，因為一露，跟隊打波跟到佢怕

點樣聚人？請參考我呢個post

約旺角等，就一定要去旺角集合？約灣仔等，就一定要去到灣仔先？

唔受教就等通櫃

當你有10臥底柒頭，我有60-70人，邊個勝都未知

Be water後面既階段是最反智的，呢招一早已被破

牠們而家最想你地單獨行事， 以為be water最安全， 其實是最危險

連登開post叫人「快閃」果批人，就係正正躲藏私家車上等捉人果批，手到拿來， 十次十次被捉既都係be water手足，有片證明

你有6尺高+阿諾舒華辛力加既肌肉另計，如果無，請勿再小隊/離隊行街

啱，自己友應該全部著我愛HK tee (為所欲為tee)

等狗反應唔切

就算狗捉到，畫面都核突，因為以為佢哋打藍屍

草船借箭

可惜d人成日道德浪漫上崗，唔識鬥黑

玩形式浪漫意境果班，就係當年喺街唱海闊天空、打邊爐果班餘孽

所有連登臥底唔敢覆我呢個POST,就知咩事

屌 人都無 講閪咩 變乜柒都死啦

總之抗爭就係人多有得玩 人少等拉

你試吓今晚係200人衝出去丫 班便衣狗喱入朗豪坊廁所鎖埋門啦

自組幾隊扮狗

戰略POST永無人推